我sd左連登啲反修例長輩圖去親戚gp度

一見到佢講收到
我即刻笑撚左成個lunch

條友成日係親戚gp po埋啲殘體字親中長輩圖好撚煩

Send出去！

正，做得好

樓主有無原圖
#2 尾嗰兩幅話“中央沒支時修訂” 會有位俾人入，外交部成日都話支持修訂，只係無主動提出修訂

唔該各位幫忙瘋傳呢d圖比所有長輩(請推上熱門)

傻鳩 點解要send呢啲圖去幫中共劃清界線
呢啲仆街法例無上頭同意個八婆敢推？我又唔信丫